今日揸車行北大嶼山公路

假日車少入黎，今日見好多狗車係中途埋伏。平日係咪咁

應該同聽日屯赤隧道通車同埋今晚12點起青嶼免費呢堆嘢有關

話說屯赤隧道聽日開，可能有高官活動呢

平日一星期一兩次來回有狗
假日一定有狗咬weekend driver
青馬東涌方向汲水門例位
青馬市區方向馬灣匯合例位
市區方向highway 人工島匯合新位 相信屯赤開就例位

耐唔耐加多個市區方向去迪士尼

可能柒婆又準備落區邀功呢
幾難得香港政府會做d真係有用既惜施